【民間記招】今次個記者會好高質！！

好啦好啦，開個過啦。
小弟錯啦手機已成戰犯
頭先宣言
一黎就講左警察嫁禍，
政府廢青論擊破，
民調引用，五大訴求，缺一不可。
仲有問答扮叫tvb，跟住叫左now：
tvb！呀tvb隔黎果位呀

求其啦，開多個反而就預左冇人理，是但推一個算啦

唉

有啦，有回應曱甴論啦

pish

我都想推翻呢個上去，無奈反而打錯果個先有人理

721 811

時機？一米開槍就一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

多謝多謝

人在機場，手機上個po仲打錯字所以先有呢個po

讚！！！！

Push

有冇人推翻呢個呢，眼見錯左果個反而比人屌到推起左搞冇人知有新

結果新po就冇人

素質狗